cctai手足見到天氣ching入嚟波台單騎撚狗 會否想一頭撞落部手機到

有手足入嚟幫下天氣囝未

128 維園見

佢唔係cc台嘅人
諗住去cc台圍爐比人搬台
流浪狗

正式宣佈吉野家下午茶世界第一

cctai見到佢都即刻割蓆

足絲雞去咗邊 俾人捉咗去集中營？

吹水台手足

天氣台